無得屌都算，條女仲要成日撩鳩我

一齊左2年都無得屌，成日話咩結婚再算。但又三不五時講佢既朋友點有需要，又blowjob 又野外大戰咁撚樣。嬲嬲地咪屌鳩佢（諗緊）

7日就應該要屌到

7日係業餘
專業嘅3日就得

仲以為物理上撩鳩你

心理虐待仲慘

毒撚搵過個邊有咁易

專業既1日已經得

兩年時間，你係點過

其實自己一打飛機 哩係廁所

我同條女小扑不過含加口爆

專家既3分鐘一定得

廢撚到死，我只要一唸鹹野，我女朋友就自動幫我，我睇A片又係自動自覺埋位，不如你分手仲好啦

利申 我女朋友係右手

咁見面5秒鐘合體係咩級數

未拍拖已經扑左嘢先

有錢就得

2年also

條女咁保守又係咁同你講呢啲野？

佢係到撩你強上佢

仲未有人講 等我講

佢唔同你做啫⋯⋯

首先你要係日本人
然後你要係男人
之後你要係男優